msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CakePHP 1.2.x.x\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-12-23 09:48-0600\n"
"Last-Translator: Eric_Zou <xeboy@126.com>\n"
"Language-Team: CakePHP I18N & I10N Team <i10n.cakephp@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: cake/libs/overloadable_php4.php:63
#: ;96 cake/libs/overloadable_php5.php:44
#: ;56
msgid "Magic method handler __call__ not defined in %s"
msgstr "在%s中没有定义Magic method handler __call__ "

#: cake/libs/controller/components/acl_base.php:49
#: cake/libs/controller/components/dbacl/models/aclnode.php:55
#: ;125;200;219
msgid "[acl_base] The AclBase class constructor has been called, or the class was instantiated. This class must remain abstract. Please refer to the Cake docs for ACL configuration."
msgstr "[acl_base] The AclBase class constructor has been called, or the class was instantiated. This class must remain abstract. 请参考Cake的文档查找ＡＣＬ的配置方法."

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_action.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_connection.ctp:31
msgid "If you want to customize this error message, create %s."
msgstr "如果您想个性制定您的error信息,请创建%s."

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_action.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_class.ctp:33
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_file.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_connection.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_controller.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_class.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_file.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_layout.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_model.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_scaffolddb.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_view.ctp:31
msgid "Fatal"
msgstr "致命的"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_class.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_file.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_connection.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_controller.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_class.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_file.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_layout.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_model.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_scaffolddb.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_table.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_view.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/private_action.ctp:29
#: cake/libs/view/templates/errors/scaffold_error.ctp:29
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_class.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_file.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_controller.ctp:31
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_class.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_file.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_layout.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_model.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_scaffolddb.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_table.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_view.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/private_action.ctp:30
#: cake/libs/view/templates/errors/scaffold_error.ctp:30
msgid "If you want to customize this error message, create %s"
msgstr "如果您想个性制定您的error信息,请创建%s."

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_class.ctp:34
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_file.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_controller.ctp:33
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_class.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_file.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_model.ctp:32
msgid "Create the class below in file: %s"
msgstr "在%s文件中创建下列class"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_layout.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_scaffolddb.ctp:32
#: cake/libs/view/templates/errors/missing_view.ctp:32
msgid "Confirm you have created the file: %s"
msgstr "确认您已经创建了该%s文件"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/add.thtml:34
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/edit.thtml:39
msgid "List  "
msgstr "列表"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/add.thtml:38
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/edit.thtml:43
msgid "View "
msgstr "查看"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/add.thtml:39
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/edit.thtml:44
msgid "Add "
msgstr "增加"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/index.thtml:75
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:138
#: ;144
msgid "View"
msgstr "查看"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/index.thtml:76
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:139
#: ;145
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/index.thtml:77
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:140
#: ;146
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/index.thtml:77
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:63
#: ;140;146
msgid "Are you sure you want to delete id %s?"
msgstr "您确定要删除记录id %s?"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/index.thtml:86
#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:155
msgid "New "
msgstr "新建"

#: cake/basics.php:96
msgid "Plugins must have a class named %s"
msgstr "Plugins必须有一个名为%s的class"

#: cake/basics.php:1265
msgid "Deprecated: Use Set::countDim instead"
msgstr "过期：使用Use Set::countDim代替"

#: cake/libs/configure.php:213
msgid "Configure::load() - %s.php not found"
msgstr "无法找到Configure::load() - %s.php"

#: cake/libs/configure.php:219
msgid "Configure::load() - no variable $config found in %s.php"
msgstr "Configure::load() - 没有在%s.php中找到变量$config"

#: cake/libs/error.php:123
msgid "The requested address %s was not found on this server."
msgstr "您请求的地址无法在服务器上找到"

#: cake/libs/folder.php:281
msgid "chmodr() File exists"
msgstr "chmodr()文件存在"

#: cake/libs/folder.php:308
msgid "mkdirr() File exists"
msgstr "mkdirr()文件存在"

#: cake/libs/validation.php:302
msgid "You must define the $operator parameter for Validation::comparison()"
msgstr "您使用Validation::comparison()时,必须定义$operator的参数"

#: cake/libs/validation.php:325
msgid "You must define a regular expression for Validation::custom()"
msgstr "您使用Validation::custom()时,必须定义一个regular expression"

#: cake/libs/controller/controller.php:255
msgid "Controller::__construct() : Can not get or parse my own class name, exiting."
msgstr "Controller::__construct() : Can not get or parse my own class name, exiting."

#: cake/libs/controller/controller.php:605
msgid "Deprecated: Use Controller::set(\"title\", \"...\") instead"
msgstr "过期：使用　Use Controller::set(\"title\", \"...\")代替"

#: cake/libs/controller/components/security.php:352
msgid "SecurityComponent::loginCredentials() - Server does not support digest authentication"
msgstr "SecurityComponent::loginCredentials() - 服务器不支持digest认证"

#: cake/libs/controller/components/dbacl/db_acl.php:85
msgid "ACO permissions key %s does not exist in DB_ACL::check()"
msgstr "在DB_ACL::check()中不存在ACO permissions key %s"

#: cake/libs/controller/components/dbacl/db_acl.php:144
msgid "DB_ACL::allow() - Invalid node"
msgstr "DB_ACL::allow() - 无效的 node"

#: cake/libs/controller/components/dbacl/db_acl.php:162
msgid "DB_ACL::allow() - Invalid ACO action"
msgstr "DB_ACL::allow() - 无效的 ACO action"

#: cake/libs/controller/components/dbacl/db_acl.php:231
msgid "Null id provided in DB_ACL::get"
msgstr "Null id provided in DB_ACL::get"

#: cake/libs/controller/components/dbacl/models/aclnode.php:70
msgid "Null parent in %s::create()"
msgstr "Null parent in %s::create()"

#: cake/libs/model/connection_manager.php:110
msgid "ConnectionManager::getDataSource - Non-existent data source %s"
msgstr "ConnectionManager::getDataSource - 不存在的数据源 %s"

#: cake/libs/model/connection_manager.php:163
msgid "Unable to load DataSource file %s.php"
msgstr "无法获取DataSource文件 %s.php"

#: cake/libs/model/datasources/dbo_source.php:305
msgid "Deprecated: Use DboSource::fetchRow() instead"
msgstr "过期：使用DboSource::fetchRow()代替"

#: cake/libs/model/datasources/dbo_source.php:313
msgid "Deprecated: Use DboSource::fetchRow($sql) instead"
msgstr "过期：使用DboSource::fetchRow($sql)代替"

#: cake/libs/model/datasources/dbo_source.php:1557
msgid "Implement in DBO"
msgstr "Implement in DBO"

#: cake/libs/model/datasources/dbo/dbo_pear.php:79
msgid "Please implement DBO::disconnect() first."
msgstr "请先确保DBO::disconnect()有效"

#: cake/libs/model/datasources/dbo/dbo_pear.php:131
msgid "Please implement DBO_Pear::tablesList() for your database driver."
msgstr "为了使用您的database driver,请先确保DBO_Pear::tablesList()有效"

#: cake/libs/view/helper.php:134
msgid "Method %1$s::%2$s does not exist"
msgstr "Method %1$s::%2$s 不存在"

#: cake/libs/view/view.php:325
msgid "Error in view %s, got: <blockquote>%s</blockquote>"
msgstr "错误：view%s文件,got: <blockquote>%s</blockquote>"

#: cake/libs/view/view.php:429
msgid "Error in layout %s, got: <blockquote>%s</blockquote>"
msgstr "错误：layout %s,got: <blockquote>%s</blockquote>"

#: cake/libs/view/view.php:488
msgid "(View::setLayout) Deprecated: Use $this->layout = \"...\" instead"
msgstr "(View::setLayout)过期：使用$this->layout = \"...\"代替"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:88
msgid "Model %s does not exist"
msgstr "Model　%s不存在"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:470
msgid "Don't use me yet"
msgstr "请先不要使用我"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:662
msgid "Deprecated: Use FormHelper::input() or FormHelper::text() instead"
msgstr "过期：使用FormHelper::input()或者FormHelper::text()代替"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:686
msgid "Deprecated: Use FormHelper::input() or FormHelper::checkbox() instead"
msgstr "过期：使用FormHelper::input() 或者 FormHelper::checkbox()代替"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:709
#: ;732;754;777;834
msgid "Deprecated: Use FormHelper::input() instead"
msgstr "过期：使用FormHelper::input() 代替"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:803
msgid "Deprecated: Use FormHelper::input() or FormHelper::select() instead"
msgstr "过期：使用FormHelper::input()或者FormHelper::select()代替"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:826
msgid "Deprecated: Use FormHelper::submit() instead"
msgstr "过期：使用FormHelper::submit()代替"

#: cake/libs/view/helpers/form.php:951
msgid "Deprecated: Use FormHelper::label() instead"
msgstr "过期：使用FormHelper::label()代替"

#: cake/libs/view/helpers/html.php:673
msgid "(HtmlHelper::formTag) Deprecated: Use FormHelper::create instead"
msgstr "(HtmlHelper::formTag)过期：使用FormHelper::create代替"

#: cake/libs/view/helpers/html.php:719
msgid "(HtmlHelper::linkEmail) Deprecated: Use HtmlHelper::link instead"
msgstr "(HtmlHelper::linkEmail)过期：使用HtmlHelper::link代替"

#: cake/libs/view/helpers/javascript.php:152
msgid "(JavascriptHelper::linkOut) Deprecated: Use JavascriptHelper::link instead"
msgstr "(JavascriptHelper::linkOut)过期: 使用 JavascriptHelper::link代替"

#: cake/libs/view/templates/elements/dump.ctp:28
msgid "Controller dump:"
msgstr "Controller dump:"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_action.ctp:28
msgid "Missing Method in %s"
msgstr "在%s缺少Method"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_action.ctp:29
msgid "You are seeing this error because the action <em>%1$s</em> is not defined in controller <em>%2$s</em>"
msgstr "您之所以看到这个错误是因为action <em>%1$s</em>没有在controller <em>%2$s</em>定义"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_action.ctp:32
msgid ": Confirm you have created the %1$s::%2$s in file : %3$s."
msgstr "确认您已经在%3$s创建了 %1$s::%2$s"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_class.ctp:27
msgid "Missing Component Class"
msgstr "缺少Component Class"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_class.ctp:29
msgid "You are seeing this error because the component class <em>%1$s</em> you have set in <em>%2$s</em> can't be found or doesn't exist."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为component class <em>%1$s</em>没有在 <em>%2$s</em>设置,或者该文件不存在。"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_file.ctp:27
msgid "Missing Component File"
msgstr "缺少Component文件"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_component_file.ctp:28
msgid "You are seeing this error because the component file can not be found or does not exist."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为component文件没有找到或者该文件不存在。"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_connection.ctp:27
msgid "Requires a Database Connection"
msgstr "需要一个数据库连接"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_connection.ctp:28
#: ;33
msgid "Confirm you have created the file : %s."
msgstr "请确认您已经创建了文件 %s."

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_connection.ctp:29
msgid "Missing Database Connection: %s requires a database connection"
msgstr "缺少数据库连接：%s 需要一个数据库连接"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_controller.ctp:27
msgid "Missing controller"
msgstr "缺少controller"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_controller.ctp:28
msgid "You are seeing this error because controller <em>%s</em> could not be found."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为controller <em>%s</em>没有找到"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_class.ctp:27
msgid "Missing Helper Class"
msgstr "缺少Hellper Class"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_class.ctp:28
msgid "You are seeing this error because the view helper class <em>%s</em> can not be found or does not exist."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为view helper class <em>%s</em>无法找到或者该文件不存在。 "

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_file.ctp:27
msgid "Missing Helper File"
msgstr "缺少Helper文件"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_helper_file.ctp:28
msgid "You are seeing this error because the view helper file %s can not be found or does not exist."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为view helper %s文件无法找到或者该文件不存在"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_layout.ctp:27
msgid "Missing Layout"
msgstr "缺少Layout"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_layout.ctp:28
msgid "You are seeing this error because the layout file %s can not be found or does not exist."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为%s layout文件无法找到或者该文件不存在。"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_model.ctp:27
msgid "Missing Model"
msgstr "缺少Model"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_model.ctp:28
msgid "No class found for the <em>%s</em> model."
msgstr "在<em>%s</em> model中没有找到class"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_scaffolddb.ctp:27
msgid "Scaffold Requires a Database Connection"
msgstr "Scaffold需要一个数据库连接"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_scaffolddb.ctp:28
msgid "Missing Database Connection: Scaffold Does not work without a database connection"
msgstr "无法连接到数据库：Scaffold必须有数据库连接"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_table.ctp:27
msgid "Missing Database Table"
msgstr "缺少数据库表单"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_table.ctp:28
msgid "No Database table for model %1$s (expected %2$s), create it first."
msgstr "在model%1$s (应该为 %2$s)中无法找到数据库表单,首先创建该表单。"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_view.ctp:27
msgid "Missing view"
msgstr "缺少view文件"

#: cake/libs/view/templates/errors/missing_view.ctp:28
msgid "You are seeing this error because the view for <em>%1$s::%2$s()</em>, could not be found."
msgstr "您之所以看到这个错误是因为无法找到<em>%1$s::%2$s()</em>的view文件。"

#: cake/libs/view/templates/errors/private_action.ctp:27
msgid "Private Method in %s"
msgstr "%s中的私有方法"

#: cake/libs/view/templates/errors/private_action.ctp:28
msgid "You are seeing this error because the private class method <em>%s</em> should not be accessed directly."
msgstr "您之所以看到这个错误,是因为这个私有的方法 <em>%s</em>不能被直接访问。"

#: cake/libs/view/templates/errors/scaffold_error.ctp:27
msgid "Scaffold Error"
msgstr "Scaffold 错误"

#: cake/libs/view/templates/errors/scaffold_error.ctp:28
msgid "Your must implement the following method in your controller"
msgstr "您必须在您的controller中使您的method有效"

#: cake/libs/view/templates/layouts/default.ctp:40
msgid "CakePHP Rapid Development"
msgstr "CakePHP Rapid Development"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/add.thtml:31
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/edit.thtml:32
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/edit.thtml:37
msgid "Delete  "
msgstr "删除"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/index.thtml:40
msgid "Actions"
msgstr "功能"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:32
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:62
#: ;98
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:63
msgid "Delete %s"
msgstr "删除 %s"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:64
#: ;69
msgid "List %s"
msgstr "列表 %s"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:65
#: ;100
msgid "New %s"
msgstr "新建 %s"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:70
msgid "Add %s"
msgstr "增加 %s"

#: cake/libs/view/templates/scaffolds/view.thtml:82
#: ;117
msgid "Related %s"
msgstr "相关的 %s"

#: cake/scripts/acl.php:91
msgid ""
"Unable to find /app/config/database.php.  Please create it before continuing.\n"
"\n"
msgstr ""
"无法找到 /app/config/database.php. 请在继续前创建该文件.\n"
"\n"

#: cake/scripts/bake.php:1892
msgid "File exists, overwrite?"
msgstr "文件已经存在,是否覆盖？"

#: cake/scripts/bake.php:1896
msgid "Quitting."
msgstr "退出"

#: cake/scripts/bake.php:1902
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: cake/scripts/bake.php:1910
msgid "Wrote"
msgstr "写入"

#: cake/scripts/bake.php:1913
msgid "Error! Could not write to"
msgstr "错误！不能写入"

#: cake/scripts/templates/skel/webroot/css.php:68
#: ;76
msgid "Wrong file name."
msgstr "错误的文件"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:27
msgid "Your database configuration file is %s."
msgstr "您的数据库配置状态"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:27
msgid "present"
msgstr "创建成功"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:27
msgid "not present"
msgstr "没有创建成功"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:31
msgid "Cake %s connect to the database."
msgstr "Cake %s 连接到您的数据库"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:31
msgid "is able to"
msgstr "可以"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:31
msgid "is not able to"
msgstr "不可以"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:34
msgid "CakePHP release information is on CakeForge"
msgstr "有关CakePHP的发布信息,可以查阅CakeForge"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:35
msgid "Read the release notes and get the latest version"
msgstr "阅读发布信息,并且获取最新版本"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:36
msgid "Editing this Page"
msgstr "编辑此页"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:38
msgid "To change the content of this page, create: /app/views/pages/home.thtml."
msgstr "如果要更改此页内容,请创建、修改/app/views/pages/home.thtml文件."

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:39
msgid "To change its layout, create: /app/views/layouts/default.thtml."
msgstr "如果要更改页面布局,请创建、修改/app/views/layouts/default.thtml文件."

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:40
msgid "See the views section of the manual for more info."
msgstr "查看手册有关views部分获取相关更多信息"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:41
msgid "You can also add some CSS styles for your pages at: app/webroot/css/."
msgstr "你也可以在 app/webroot/css/ 下,为您的页面定义自己的CSS样式表 "

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:43
msgid "More about Cake"
msgstr "更多关于Cake"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:45
msgid "CakePHP is a rapid development framework for PHP which uses commonly known design patterns like Active Record, Association Data Mapping, Front Controller and MVC."
msgstr "CakePHP是基于PHP语言的一个快速开发框架,采用了大家熟知的设计模型：Active Record,Association Data Mapping, Front Controller and MVC."

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:48
msgid "Our primary goal is to provide a structured framework that enables PHP users at all levels to rapidly develop robust web applications, without any loss to flexibility."
msgstr "我们的主要目标是为所有PHP语言开发者提供一个开源框架,它可以使您快速但并不丧失灵活性的开发Web应用程序."

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:51
msgid "Cake Software Foundation"
msgstr "Cake Software Foundation"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:52
msgid "Promoting development related to CakePHP"
msgstr "促进发展CakePHP"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:53
msgid "The Bakery"
msgstr "The Bakery"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:54
msgid "Everything CakePHP"
msgstr "任何有关CakePHP的资料"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:55
msgid "Book Store"
msgstr "Book Store"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:56
msgid "Recommended Software Books"
msgstr "推荐参考书目"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:57
msgid "CakeSchwag"
msgstr "CakeSchwag"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:58
msgid "Get your own CakePHP gear - Doughnate to Cake"
msgstr "购买您的CakePHP装备 - 资助Cake"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:59
msgid "CakePHP"
msgstr "CakePHP"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:60
msgid "The Rapid Development Framework"
msgstr "快速开发框架"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:61
msgid "CakePHP Manual"
msgstr "CakePHP 手册"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:62
msgid "Your Rapid Development Cookbook"
msgstr "您的快速开发参考手册"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:63
msgid "CakePHP Wiki"
msgstr "CakePHP Wiki"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:64
msgid "The Community for CakePHP"
msgstr "CakePHP开源社区"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:65
msgid "CakePHP API"
msgstr "CakePHP API"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:66
msgid "Docblock Your Best Friend"
msgstr "Docblock 你最好的朋友"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:67
msgid "CakeForge"
msgstr "CakeForge"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:68
msgid "Open Development for CakePHP"
msgstr "Open Development for CakePHP"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:69
msgid "CakePHP Trac"
msgstr "CakePHP Trac"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:70
msgid "For the Development of CakePHP (Tickets, SVN browser, Roadmap, Changelogs)"
msgstr "有关CakePHP的开发信息 (Tickets, SVN browser, Roadmap, Changelogs)"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:71
msgid "CakePHP Google Group"
msgstr "CakePHP Google Group"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:72
msgid "Community mailing list"
msgstr "社区邮件列表"

#: cake/libs/view/templates/pages/home.ctp:74
msgid "Live chat about CakePHP"
msgstr "有关CakePHP的即时聊天"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:116
msgid "Scaffold :: "
msgstr "Scaffold ::"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:150
#: ;153
msgid "No id set for %s::view()"
msgstr "使用%s::view()功能时没有设置id"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:223
#: ;226
msgid "No id set for %s::edit()"
msgstr "使用%s::edit()功能时没有设置id"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:260
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:266
msgid "saved"
msgstr "保存"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:287
#: ;291
msgid "The %1$s has been %2$s"
msgstr "The %1$s has been %2$s"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:298
msgid "Please correct errors below."
msgstr "请更正下列错误"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:330
#: ;333
msgid "No id set for %s::delete()"
msgstr "使用%s::delete()时没有设置id"

#: cake/libs/controller/scaffold.php:339
#: ;342
msgid "The %1$s with id: %2$d has been deleted."
msgstr "%1$s id: %2$d 已经成功被删除了."

#: cake/libs/controller/scaffold.php:346
#: ;349
msgid "There was an error deleting the %1$s with id: %2$d"
msgstr "删除 %1$s id: %2$d 时发生错误"

